用一線球星做username既都係見高拜見低踩既小人！

相反，用二線球員做username既人都係長情之人，無論其他人點話佢廢，佢都對果個球員不離不棄。
唔講啦，食支煙先🚬

agger

@N_Bendtner

樓主四線球星

樓主邊有二線咁高級呀

英超，歐聯，足總，聯賽盃。
呢4線？

🚬

我系幾多線？

係咪月巴？

樓主一線
圖後補

Josh Smith

做乜咁講我=,=

個po為左歌頒你🚬🍻

好似冇活躍會然叫朗尼

好彩我用頂級球星

u3線

你點止二線

我一線...

系，以為你講緊禾
不過你唔止二線啦，起碼四五線

你乜水，未聽過==

咁又未到一線既，遲d啦

真。二線球員
不過挽玩具

我呢

哦！9掉當射波果個

樓豬係撚球星咩

入牙 吹牙！
又吾見你鳩射入波鳩扭過人==

2線

b哥ho ball

樓主ho ball

玩具波同足球兩回事牙

利物浦果陣一線

u一線水貨

呢句真😂

關你撚事

邊到星呀

u終於入來

猩

都幾似

仆街！冇轉到ac🙈

我不嬲見高拜見低踩, 吹牙

見到樓豬依啲垃圾仲唔踩咩

二線仲叫自己球星 人唔笑狗都吠啦

ching講得好

所以樓主垃圾

勁都有罪咩

你唔好話二線啦，球乜撚野星呀你

屌你老母意大利狗！夠薑出黎隻揪牙！

驗眼啦盲撚

勝利球迷

收嗲啦

唔怪得樓主話自己=郭靖，想話自己會由小男孩變成俠之大者

我係幾線

我

ching咁留意me,有d面紅🙈

2線，所以我一直都好欣賞u，13陵都撐

撐連格唔撚易

連加特一線喎

成日俾人underrate

後備球員黎講 你都真係算二線

冇計，有個連字都柒過人

踢左大半季正選啦

所以今年阿狗咪第四都無埋囉

上半季成續好過下半季就知我既重要性啦

不過我覺得你最後唔可以好似佢咁成為絕頂高手😂

u 2 line

死老野唔識用我

聯賽正選呀

一線球星留明

樓主二線頭

u一線尾

小人

2線聯賽

羨慕 ！？

樓豬好波

係皇馬坐到變雪人

三線唔緊要 靚仔就得啦

可能係呢到唯一出場仲少過樓豬既人

奇雲道爾幾多線?

出場小入波都多過佢

講得好!

5線尾

睇好u上一線

駁唔到.......

u 3線頭

唔啦 唔想變做小人

Agger

樓主吾答我幾線

吹牙

有骨氣 請你食支🚬

琴晚入波

2線尾